# Todo

- socket emit change
    - most a client küldi az emit eventet
    - jobb lenne, ha a szerveren történne
    - azaz, amikor a szerver elvégzi az adatbázis műveletet, akkor küld egy emit eventet
    - kérdés, hogy a broadcast flag, azaz, hogy csak az emitet kiváltó ügyfélen kívüli ügyfelek kapják meg az eventet
- noteok szerkesztése
- 